半年無見睇起上黎好似仲係好fd 其實....

之前exchange 識左班朋友
番到黎大家可能好忙
最近先約到出黎食飯
但係已經發現有d陌生同無咩講
去唔番以前日日見果陣既感覺

真心覺得可惜

開錯台
請ignore 我

我覺得還好啦
之前都唔係真係咁多野講